港島線西行列車故障

車上有燶味，全車落車

唔怪得中環站咁少人

為高鐵通車演習？

竟然係港島線